吾射不亦精乎 英文點譯？

you judge my sperm?

am i good at shooting too?

my shot wasnt too bad?

eject sperm is eject?

What I ejacuated was indeed sperm, wasn't it?

好視乎個射字解動詞定名詞

動詞的話：Can't I shoot precisely too？

名詞的話：Aren't my shots precise too？

搞笑：Can't I eject too?

i can do this all day

達哥有解釋過 可以google下

wu she bu yi jin hu？

I shot no sperm

May I cum inside?